究竟"冇眼屎乾淨盲"點解

我記得細個睇電視成日有人講
究竟呢句野嘅出處係乜
明明成句野都唔make sense

睇錯屎眼

冇眼屎=自己乾淨→見到外面有污糟吔都唔理=盲

屌睇撚錯屎眼

冇眼

屎乾

淨盲

因為冇眼, 所以淨係盲

你講一講我都以為自己打咗屎眼

巴打，幽默感依味野呢......

你快D執返D腸啦

睇到呢句笑到仆街

ok i fail

突然憐憫你

突然記起黃子華講馬死落地行

咁好啦我執返啦